文宣新招 善用各大商場的桃花/桔樹

將貼紙貼上利事封上面 好簡單

會瞬間俾看更換個新利是封

比封有錢既佢 叫佢唔好拆落黎

因為你做看更？